一句講晒九龍城迴旋處搞唔搞

推

推 果個位好靚

靜少少ok?

搞唔搞啊

推呀

嗰度一塞旺角同紅土玩撚完

推推

總之Be water

搞就要人呀

要

再加東隧倒灌……，精彩

九龍城迴旋處要人呀

Push

成個東九龍gg
油塘塞到旺角都得

小巴都死呀

一定要搞

要搞埋條天橋

Pish

富豪東方酒店
不過我見好多次都冇人搞

攪硬

咪再問